# Rewards API

Esta aplicacion contiene la logica para realizar las opperaciones basicas de rewards


# SetUp

Esta es una aplicacion maven que funciona con Java 8 la cual puede ser actualizada a Java 12 actualizando la version en el pom
